想買電腦枱應該去邊買？

Budget $5000以內
想要枱面空間大同時上面有透明展示櫃嗰啲

如果想訂造一般應該要去邊度？

實惠

淘寶

去邪都買聯力DK-04,電腦砌入張檯